(有圖) 有冇手足覺得楊明綸條女之前幾pure 幾true ，幾可愛?

原本咁樣咪幾好
得得意意，幾可愛
幾gfable

之後變左港女樣
好功利咁
冇左以前果種溫和既 gfable

整左？

唔清楚
可能減左肥同化妝掛

而家咪順眼幾多

完全兩個人泥
盲都見到整左啦

把聲夠淫

莎拉

同一個人？